如果整唔切study visa，用旅行簽證去咗reg先跟住在飛返黎慢慢搞study visa得唔得

如題 thx

通常reg嘅時候都要check埋Visa
btw 你去邊都唔講，點答你

美國
其實都唔知去唔去得成

個人果隻搞得切咩 到時你入境interview講大話比你捉到你係study就連i20都blacklist你

你約左領事館面簽未啊。我都係今年8月去美國讀書，加個TG𩑭下啦..
@anthonytong